手足緊急呼籲：聽日唔好淨係去西九

其他法庭要人

推

公司都要人番工

五毛星期日都要番工

又一隻

收聲啦賤種五毛

睇到真係嬲

各路Ching幫手推

其他法庭都要人

希望你條五毛死全家

正常司法教人做人，香港司法教人做狗

終於又Block一件

初選嘅人係手足
其他手足都係手足！

致眾五毛糖尿愛滋中風花柳七孔流血橫街暴斃全家陪葬

聽日要返工 下次先

做咩咁多五毛幫手推post

五毛要死全家

幾好
爽爽快快廢左個acct

咁都唔好用不推吖

我屌你老母呀

叉燒飯屌你老母 #391266 五毛

推多下先

你班死賤畜究竟係乜撚野心態明知呢度冇你D同類點吠都只會俾人block都要死入黎吠

幫推

人地可能想減刑或者加餸呢，對囚犯我不嬲都覺得要溫柔d

不過佢地唔係話政權幾黑暗都唔應該犯法嘅咩，同一原則都唔應該為咗呢少少嘢出嚟做打手咯噃

西九樓上樓下都有手足case
希望佢哋個庭唔好太冷清

我都希望721班白衣暴徒唔好再為錢搞亂香港你條五毛都係

五毛狗確定

未來判刑/裁決案（可能改期）
🟥還押中⬛️區院案
詳閱被捕組
@youarenotalonehk_live

(0227更新)
⬛️🟥三月份區域判刑‼️813機場暴動邱議員，23歲葉（還押至今五百多日）
⏺0301：524灣仔公阻25歲許
⏺0302裁決：1031油麻地襲狗阻狗24歲譚24歲郭
⏺0302：1111天后無線電17歲劉
⏺0302：七一銅灣公擾48歲阮
⏺0302要多關心：0122天水圍串謀刑毀17歲黎
⏺0303裁決（要多關心）1031太子管物意損21歲曾
⏺0303裁決：0907沙田襲狗22歲王
⬛️🟥0303區域判刑：1116旺角暴動縱火14歲囝囝（無咩朋友）
⏺🟥0303勞教更生：0119旺角襲狗16歲陳
⏺0305左右：1228九龍灣襲狗20歲楊15歲手足
⏺0305：524銅鑼灣公擾45歲李
⏺0305裁決：1106葵涌兩項管物意損17歲楊
⏺0308：1025大埔刑毀31歲蔡
⏺0308裁決：1201尖沙咀22歲黃23歲林管有非工管物意損
⏺0308裁決：0114空姐牛肉閃光燈24歲何
⬛️⏺0309裁決：831銅鑼灣暴動18歲葉（可能有人支持，但多數都係9up）
⏺0309裁決：1112黃大仙縱火公阻23歲張
⏺0309：417油麻地刑毀襲致身傷24歲韓
⏺0310裁決：0609金鐘非集5手足
⏺🟥0310：1013葵芳刑毀4個妹妹🥺（最細14歲）（其中有個背景困難）
⏺🟥0311：1013牛頭角POOW 33歲雷
⏺🟥0311：1111薄扶林公阻POOW非工22歲黎
⏺🟥0311勞教更生教導所（要多關心）：0125油麻地POOW非工無線電20歲文🥺
⏺🟥0311更生：1111上水刑毀19歲張
⏺0312裁決：1226旺角遊蕩29歲楊
⬛️⏺0312區域求情‼️714沙田22歲杜三項襲狗一項公擾（有朋友仔）
⏺🟥0312勞教：1005元朗抗狗22歲黃
⬛️⏺0317區域認罪‼️113旺角暴動19歲沈（用英文求情，補充胡雅文係英文庭）（有親友支持了）
⏺0317：0121元朗刑毀16歲周
⏺0317：0308大埔公阻38歲陳（有親友支持）
⏺0318裁決：0121元朗刑毀無線電16歲周
⏺0318裁決：兩項不誠實電腦一項刑毀25歲梁（只有3人旁聽‼️）
⏺0318覆核：513沙田刑毀16歲周
⏺0318覆核：網上言論36歲潘
⏺0319裁決：1111鰂魚涌普襲抗狗18歲梁
⏺0319：69中環公阻20歲簡（無朋友）
⏺🟥0319勞教更生教導所：1201旺角非工POOW 19歲胡
⏺0319認罪‼️1013荃灣非集13歲bb
⏺0319：0510旺角公阻18歲周
⬛️🟥322區域認罪‼️112元朗POOW管物意損38歲吳
⬛️⏺322區域認罪‼️825深水埗暴動20歲蔡
⏺🟥323第二條褲：831太子搶劫24歲卓（煲底案件服刑中）
⬛️⏺324區域認罪‼️524天后暴動（私了）16歲黃
⬛️⏺325區域裁決：813機場非法集結高手足麥手足
⏺329裁決：112灣仔POOW 33歲冼
⏺330陳炳宙裁決：1113大埔非集彈藥非工17歲蘇27歲巢
⏺412：722青衣刑毀19歲黃
⬛️🟥412區域認罪：323上水縱火腐蝕性管物意損62歲全叔🥺
⏺413裁決：0609金鐘非集7手足
⬛️🟥420區域認罪：1201旺角私了32歲梁（有親友）
⬛️🟥0503區域認罪‼️0229旺角暴動19歲鈕
⏺0506裁決：0902油塘串謀刑毀管有非工POOW 4手足（被嚇警犬食）
⬛️🟥514區域認罪‼️：112灣仔串謀縱火22歲楊19歲莫（有親友）
⬛️⏺517區域認罪‼️929金鐘暴動14歲手足,15歲手足🥺🥺🥺
⬛️🟥518區域認罪‼️1222中環暴動襲狗21歲梁
⬛️⏺0602區院認罪‼️1113銅鑼灣暴動私了19歲王22歲李
⬛️0802區域認罪‼️：1228上水抗狗管槍16歲陳
⬛️🟥1115區域認罪‼️1012九龍塘縱火案四項控罪26歲曾（精神差🥺）
⬛️⏺1206區域認罪‼️825深水埗非集20歲吳

Source: 手joke

大家幫手
唔好淨係支持

定其實黃絲係咁樣

吳孟達>>>>>>>>>>>>初選>>>>>>>>>>其他手足

絕對係
平時邊有咁多法庭post上到熱門

有知名度嘅要推
咁咪知名度嘅係咪更應該要推？

你而家先知

係

咩錢？你比你老母瞓棺材嘅錢？

多謝你條五毛推post

陽光屍法 不設旁聽

連登最多正皮五毛哇屌都出現

推 講得好

#1 #5 已經有五毛

今日PR 五毛真係開咗Turbo

頭一頁就兩條五毛

pish

集.氣

正想講

你自己慢慢番飽佢
收聲啦dllm

希望你條五毛全家死絕

撳錯

咁浪費 account

補充，手足除外

五毛黎生

突發！

你老母個閪要人

Push

未知聽日時間表, 最好去自己住址附近個區, 特別係住屯門/粉嶺手足
因為係比較少人特登入屯門/粉嶺聽, 做筆記

沙田固定有銀髮去聽, 近新城市廣場亦係市中心
新手推薦

其他好似九龍城(對面狗屋), 東區成日未必咁多人
另外觀塘冇大case都唔多人

唔會包括手足 只針對班五毛藍絲

做咩咁多五毛

請你講吓佢哋做咗啲咩 暴亂？
又向邊啲人 收錢？

呢個要pin

咁果d本來就係五毛啦

五毛空群而出
大家繼續努力 別人反對我擁護

推東區同觀塘

7月21日果班打平民嘅係你地班宣稱要保家衛國嘅藍絲；
另外，即使6月12日係手足先出手，你地班黑警將其他只係嚟和平遊行嘅手足困入商場放煙已經證明咗你地嘅敵意遠遠比我地對你地嘅更早存在同確定，我已經唔講你地黑警和藍絲，還有成個司法系統及後至今嘅劣行。
鑒於求救/投訴無門，為保護手足免受你地嘅酷刑迫害，雖然裝修殺死千千，罷買殺死萬萬，當場打你地班警察卻完全係迫不得已同你地咎由自取。
收美國錢？我都想要美國錢呀，有嘅話我地一早獨立埋㖭呀而家。

九龍城點搭鐵去，怕塞車

因為你班黃絲實在太好笑。

少人特登入去, 開返工就同其他地區一樣大跌, 本身去庭嘅熱潮有啲退

笑左
可唔可以講多啲？ 想睇下你可以吹幾多

地鐵去有排行.. 不如旺角等巴士好過

睇黎又要重新plan過

沙田，九龍城，觀塘…全部要人！！！

我嗰頭有巴士到 如果搭鐵旺角火車站行20分鐘，但嗰到成日有查飛狗

我真係冇記性，請舉例

邊個初選人掟過氣油彈？
邊個初選人打警察？
邊個初選人打爛店舖？
邊個初選人喺元朗站打平民？
初選人收美國佬錢的證據，例如短片，訊息，收據等....... 可唔可以畀我睇吓，我好想知

麻煩 叉燒飯兄

其實要行最近都係九龍塘

其實而家咩庭都唔多人
所以去番就腳嘅地方就okay

18區開花啦

其實新case 唔會準時..仲要咁多人..
9:30去咗原區再去西九就最好
留意tg..

搭鐵我唔太清楚，但之前都試過行去旺角食過飯。 撘車會快啲，好似係眼科醫院落，隔離就係庭。

我唔識，巴士可以係消防局落，冇咩撘鐵

祝你死全家+投胎做支那低等人口
等食樹皮^^

我唔知好彩定唔好彩，之前去聽筆友入唔庭，不過都開心，起碼唔係空庭。有時寧願自己冇得入

諗起要過海就驚

永久封鎖

其實出得呢個post 都係想提醒大家
名人係手足，但其他人都係
真係唔好忽然熱衷旁聽
好尷尬

係，我係民陣嗰post都有講過，但冇咩人認同

沙田有無

果下佢誤會咗啫。

未出時間表
通常9點會出
可以follow定tg先

其他手足都係手足

真係要黨鐵嘅寧願黨鐵過完海就轉巴士啦,尖沙咀行上路坐入土瓜灣應該唔耐,球場/家計會行過去就得
再唔係可以試下北角碼頭坐早船入土瓜灣再轉巴士坐上去,船班次都幾穩陣

雖然唔想咁講但睇啲人回應就知有冇旁聽開 講事實都要俾人屌

九龍塘落去實有排行, 試過
不如搭黨鐵去旺角先達個邊+巴士(一條直路到)
或者巴打咁講旺角東站落去moko地下, 向左沿亞階老街咁一直行就到

第一次去建議撘巴士，旺角好似有四架車揀

邊架車

假設周圍所有人都唔認同你嘅，就會冇咁失望。

push

除非聽日西九有特別事情發生
如果唔係嘅可以去同法院其他庭
剩係暴動已經有兩單
陳仲衡同王詩麗主審
仲有裁判法院case
其他手足都要支持

203E, 2A, 9, 95
眼科醫院落, 再行少少

Thx

住港島？
101 106 107 111 116
亞皆老街遊樂場落

我唔夠膽出去衝/著黑杉怕比人拉

但我好黃架會幫手打國際戰線加食黃店

你地出去比人拉我知你地預左，我係度同你地講聲多謝，我就坐享其成

九龍城其實都多人
東區都有班老友記/中年人去聽
有時佢哋都會主動讓飛畀後生仔
但呢個院送車嘅比較少

沙田都有啲人
至少去親都full full哋

但觀塘唔知點解好少人
明明地理位置唔算山卡拉
可能啲人去晒九龍城掛

九龍城有時候朝早庭都會唔夠人

每次都判得好輕

你老母喺旺角建興擺檔都要人幫襯

利申: 幫襯咗

#緊急呼籲

各位香港市民，參與初選的朋友今天被正式起訴顛覆國家政權罪。過去我們曾經有二百萬人走上街頭，有超過六十萬人參與初選投票，今天被控的不只有他們，而是所有爭取民主、自由的香港人。

我們呼籲各位香港人，明天早上9時半抽空一起到西九龍裁判法院，先以排隊入法院的方式，企滿西九龍裁判法院，聲援被捕被控的手足！

民間人權陣線召集人
陳皓桓

Source: #民陣 FB
#五大訴求 #缺一不可
#釋放所有政治犯
#政治打壓可恥
#初選大搜捕 #濫捕 #初選 #候選人 #國安法 #法治已死 #兩制已亡 #自治全失 #香港人平安

要返工，送頭不了

全港開花

但之前去過呢幾個court聽d普通/輕微case，冇咩人聽

係咪最近經濟差，由5毛一個post減到3毛，所以做到灰灰哋自爆?

九龍城法院邊度有得泊車

搤

識唔識架
改個咁既名就扮好啲啦
咁快衝出黎自爆

嘩.. 其實我都係跨區去，依個我都唔係好知要睇下有冇其他手足答到你

朝早好似度度都唔太夠
希望廳朝西九啲人肯去吓其他

唔好咁大希望，個人經驗，好耐之前有次西九冇開延伸庭，啲人寧願鳩坐都唔肯趕去九龍城，明明樓下就有車去。希望而家有改善但唔好抱咁大希望

評已正

各位手足，入嚟睇睇

【行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？

支持行動嘅話就幫手推 thanks

我記得
唔去其他院都算
連樓上樓下嘅手足case都唔肯去
好撚嬲

比個教訓你老母 教好你個仆街賤種

嗰次就更加唔洗講啦，諗起都覺得灰。不過我都仲有好多同路人嘅。

法庭時間表其實出咗
大家有心嘅可以睇屋企附近啲法院有冇case

推埋你

唔返工邊個課金？

推呢個
就算去西九都仲有其他庭

更何況旁聽唔係三分鐘熱度嘅野

等睇大量忽然旁聽師出現

西九朝早會有細庭，嗰啲有時冇咩人，特別係提堂同社會服務令報告嗰啲

睇吓有冇人聽日可以去呼籲下

打卡師

聽日肯撚定搞鳩送車同入去聽嘅人

嗰日有諗過大叫，但淆底被捕人士關注組可唔可以俾人講番嘢，而家資訊流通性唔高好難趕去補位或者作去呼籲

【#聲援預告 2021.03.02-2021.03.05】
- - - - - - - - - - - - - - -
〖 3 月 2 日 - 星期二〗
14:30 - 九龍城裁判法院(4案)
16:30 - 東區裁判法院(3案)
14:30 - 區域法院(4案)
14:30 - 沙田裁判法院(1案)
09:30 - 西九龍裁判法院(2案)
- - - - - - - - - - - - - - -
〖 3 月 3 日 - 星期三〗
09:30 - 東區裁判法院(1案)
09:30 - 九龍城裁判法院(1案)
09:30 - 西九龍裁判法院(3案)
10:00 - 區域法院(1案判刑)
11:00 - 區域法院(1案)
14:30 - 九龍城裁判法院(1案)
14:30 - 西九龍裁判法院(2案)
- - - - - - - - - - - - - - -
〖 3 月 4 日 - 星期四〗
09:30 - 西九龍裁判法院(1案)
12:00 - 粉嶺裁判法院(3案)
14:30 - 西九龍裁判法院(1案)
14:30 - 九龍城裁判法院(2案)
- - - - - - - - - - - - - - -
〖 3 月 5 日 - 星期五〗
09:30 - 西九龍裁判法院(1案)
14:30 - 西九龍裁判法院(1案)
10:00 - 區域法院(1案)
09:30 - 區域法院(2案)
14:30 - 區域法院(1案)
14:30 - 東區裁判法院(2案)
14:30 - 九龍城裁判法院(2案)
- - - - - - - - - - - - - - -
**時間地點以當日聲援表作凖

From

點解冇咗廳日

星期一呢

星期一慣例會喺九點出

9點9點
被捕人士關注組在線等

其實自己睇審訊表都大概估到

Push push

3月1日 星期一
0930 - 觀塘六樓八庭 - 10人，4個豆丁
0945 - 區院九樓八庭 - 6人
1430 - 九龍城 五樓一庭 - 11人
暫時已知手足case

其他手足case
3月1日 星期一
0930 - 觀塘六樓八庭 - 10人，4個豆丁
0945 - 區院九樓八庭 - 6人
1430 - 九龍城 五樓一庭 - 11人
暫時已知手足case

可唔可以之後開post加埋依段，幾有用

聽日喎

聽朝君體也相同啦

Mute 咗應該係保安理由
依家唯有希望直播員可以報吓邊個庭/邊層少人啲
不過有時去多咗又會大約估到

我而家係跟住手Joke嗰channel去

不了, 要返工
不了, 要返學
不了, 要溫書